葉問5:暗殺毛澤東

13拳打死毛澤東

葉問 ~1972
毛澤東 ~1976
你想要七粒龍珠、穢土轉生定係哈帝斯?

1976年死果個係影武者

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

葉問五梗係決戰香港黑警啦 毛澤東自己會死㗎啦
突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警